Cu law 係咪仲差過 City law?

幫朋友問

笑左

唔係shitty law 耐過CU law咩

擺到明啦 樓主啱啱坐完出嚟？

唔讀hku law不如唔好讀

HKU LAW :唔係針對你,係話在座各位,都係垃圾

都話到明係shitty 仲要問

?

city law有梁美芬立法會議員，cu law有乜

Emilia wong

你唔屌我屌,豬排都係肉

Sbt

好過去自瀆

Law 黎講，HKU 遠遠拋離CU City

入到先得架

淨係玩波都玩幾晚

唔會比較啦根本

你又真係識D野 wor

HKU大師兄

傳統神科基本上hku 同cu平起平坐
但law 呢科港大完勝
不過夠分又係同科點都揀港大先

正解，business神科cu完勝，但法律真係屌打晒